有冇人一到final就病

一到十二月啲趕project 考試季節
就日日都肚屙肚痛
又會勁頭痛

quit u

我 病緊

一到final就特別想打丁

食完藥好攰

會好撚抑鬱，好似ADHD咁集中唔到

一到考試就作嘔

肝痛 手腳無哂力
好病唔病宜加先黎病
好想食聖誕大餐

就係比囡含得多
搞到無機會打丁
到左final先特別想打

頭痛到傻

有 次次臨近考試都病到仆街
中學果時已經係咁

唔好死

考個陣個腦成pat野咁load唔到